有冇人覺到保方呢條廢老好撚煩？

乜撚野長青樹 on99
決賽等俾我皇456

覺得先岩

你煩啲
傷好出黎踢幾十分鐘又傷番

bale潛左去邊?

我乜撚蝗啊？你隨時比人賣走都似啊 大 聖 爺

顧掂自己先啦

仲有冇野好講呀